{"songs": [{"year": null, "album": null, "image": "https://images.genius.com/c0591240e01126ad0f859c8672adf781.400x400x1.jpg", "title": "Ismerj fel", "lyrics": "Hideg a reggel\nSz\u00e1zezer ember\nLehajtott fejjel\nMost is hossz\u00fa \u00fatra kel\nHi\u00e1ba \u00e9rzem\nHogy ma k\u00f6zt\u00fck vagy \u00e9ppen\nAz arcokat n\u00e9zem\nHogy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zni melyik mer\nIsmerj Fel\nA v\u00e1ros a szemedbe nevet\nAz \u00e9g alatt nincsen ma helyed\nMost egyed\u00fcl \u00e9n tudom a neved\nMa tal\u00e1lkoznunk kell\nIsmerj fel\nA v\u00e1ros a szemedbe nevet\nAz \u00e9g alatt nincsen ma helyed\nMost egyed\u00fcl \u00e9n tudom a neved\nMa tal\u00e1lkoznunk kell\nIsmerj fel\nT\u00fczes a nappal\nT\u00e9tova angyal\nMegolvadt sz\u00e1rnyad\nT\u00f6bb\u00e9 nem rep\u00edthet el\nA v\u00e1ros a szemedbe nevet\nAz \u00e9g alatt nincsen ma helyed\nMost egyed\u00fcl \u00e9n tudom a neved\nMa tal\u00e1lkoznunk kell\nIsmerj fel\nA v\u00e1ros a szemedbe nevet\nAz \u00e9g alatt nincsen ma helyed\nMost egyed\u00fcl \u00e9n tudom a neved\nMa tal\u00e1lkoznunk kell\nIsmerj fel"}], "artist": "\u200bk-os"}