{"songs": [{"image": "https://images.genius.com/a771fd3e611d5c86a13b17b05dbb15f9.500x500x1.jpg", "lyrics": "Derri\u00e8re leurs cravates et leurs airs de diplomates\nSe cachent les pirates de l\u2019extr\u00eame droite\nJ\u2019veux pas m\u2019embarquer dans l\u2019d\u00e9bat d\u2019la souverainet\u00e9\nMais laissez-moi vous exprimer ma fa\u00e7on d\u2019penser\n\nChacun a ses valeurs, pour la plupart j\u2019respecte les leurs\nMais c\u2019est bin d\u2019valeur, pas celles des conservateurs\n\nAwaillez les gais, d\u00e9calissez?\nM\u00eame chose pour les fauch\u00e9s pi les femmes qui veulent pas d\u2019b\u00e9b\u00e9s?\nC\u2019est quoi ces conneries d\u2019agir comme un camp nazi?\nPendant qu\u2019Obama s\u2019adoucit, on d\u2019vient les nouveaux \u00c9tats-Unis!\nNos artistes vivent dans mis\u00e8re, le cash d\u2019la culture passe dans guerre\nJ\u2019vous dis \u00e7a, \u00e7a m\u2019crisse \u00e0 terre, connaissez-vous Thomas Mulcair?\n\nTant que Harper sera chef des lieux\nMoi pi bin d\u2019autres malheureux s\u2019sentirons m\u00eame pas chez eux\nMoi pi bin d\u2019autres malheureux, on veut un registre des armes \u00e0 feu\nMoi pi bin d\u2019autres malheureux, avec Harper, \u00e7a fait deux\n\nMoi, moi, j\u2019tann\u00e9 d\u2019ce pays, moi\nMultitude de pays s\u2019mordent les doigts pour des droits\nDes droits qu\u2019on a, mais qu\u2019on perdra au compte de trois, si on s\u2019l\u00e8ve pas\nUn, deux, trois, on marche tout droit\n\nC\u2019est un d\u00e9bat qui va au-del\u00e0 de la souverainet\u00e9 et du combat acharn\u00e9 pour que notre belle langue soit conserv\u00e9e\nOn est en train d\u2019reculer, c\u2019est retard\u00e9, j\u2019ai eu beau chercher aucun autre mot j\u2019ai pu trouver!\n\nJ\u2019respecte certains fondements d\u2019la droite \u00e9conomique, j\u2019pas non plus un communiste qui d\u00e9teste l\u2019odeur qu\u2019a le fric\nJ\u2019pas plus raciste que communiste, r\u2019garde, j\u2019aime bin la culture qu\u2019a l\u2019Afrique\nMais notre gouvernement m\u2019l\u00e8ve le c\u0153ur, j\u2019leur l\u00e8ve mon doigt d\u2019honneur\nOn est d\u2019la m\u00eame couleur mais leurs valeurs me font criss\u2019ment peur\n\nOh! Maman! Un peu comme notre gouvernement, j\u2019oubliais l\u2019environnement!\nOn a quitt\u00e9 Kyoto, car \u00e9conomiquement parlant, c\u2019\u00e9tait pas enrichissant, soi-disant\u2026\n\nJ\u2019sais pas pour toi mon grand, mais moi j\u2019veux qu\u2019mes enfants grandissent dans un pays ouvert, vert pi pas toute vir\u00e9 \u00e0 l\u2019envers\n\nQue ton pays soit l\u2019Canada, que ton pays soit l\u2019Qu\u00e9bec, faut qu\u2019justice soit faite!\n\nSi Harper gagne un autre mandat, j\u2019sacre mon camp sur une autre plan\u00e8te", "title": "Derri\u00e8re les cravates", "year": "2012-05-01", "album": null}], "artist": "Unknown Artist"}