{"songs": [{"year": null, "album": null, "image": "https://images.genius.com/c0591240e01126ad0f859c8672adf781.400x400x1.jpg", "title": "\u00d6lelj meg \u00fajra", "lyrics": "Ha karomba z\u00e1rlak\nT\u00e9ged\nA szabad\u00e1g \u00f6lel\nA vil\u00e1g csak r\u00e1ngat\nEngem\nA karod ringat el\nHa m\u00e9zedbe olvadok\nNem tudom, hol vagyok\nMinden dolgom v\u00e1rhat\nLehet a neved\n\u00d6r\u00f6m vagy b\u00e1nat\n\u00c9n otthon vagyok n\u00e1lad\n\u00d6lelj meg \u00fajra\n\u00d6lelj meg ugyan\u00fagy\nM\u00e9g egyszer\nCsak az a m\u00faltad\nAmire velem egy\u00fctt\nEml\u00e9kszel\nHa f\u00e1radtan \u00e9bredsz\nNekem\nUgyanannyira tetszel\nNem a sz\u00e9ps\u00e9g szobra vagy\nHanem\nEgy igazi ember\n\u00c9jek \u00e9s nappalok\n\u00d6rd\u00f6g\u00f6k, angyalok\nMinden elm\u00falik egyszer\nR\u00f6vid az \u00e9let\nHa gyors\u00edtva \u00e9led\nH\u00e1t hosszabb\u00edtsd meg egy perccel\n\u00d6lelj meg \u00fajra\n\u00d6lelj meg ugyan\u00fagy\nM\u00e9g egyszer\nCsak az a m\u00faltad\nAmire velem egy\u00fctt\nEml\u00e9kszel"}], "artist": "\u200bk-os"}