{"songs": [{"year": null, "album": "\u00daj t\u00f6rv\u00e9ny", "image": "https://images.genius.com/c0591240e01126ad0f859c8672adf781.400x400x1.jpg", "title": "Altat\u00f3", "lyrics": "Kihullnak kezemb\u00f5l a k\u00f6nyvek\nA vil\u00e1g magamra hagy\nMostant\u00f3l h\u00fbv\u00f6sebb napok j\u00f6nnek\nSz\u00fbk\u00fcl\u00f5 id\u00f5m egyre t\u00e1gasabb\nElfordul t\u00f5lem a holt anyag\nVon\u00e1saim halv\u00e1nynak l\u00e1tszanak\nLev\u00e1lnak lassan r\u00f3lam a dolgok\n\u00cdgy leszek egyszerre m\u00e9gis boldog\n\u00c9s ha az \u00e9gi hat\u00e1ron innen\nElsz\u00e1moltat az Isten\nNekem v\u00e1molni val\u00f3m nincsen\nA b\u00fbn\u00f6ket mindet b\u00e1nom\n\u00c9s ha lehet\n\u00dajracsin\u00e1lom\nMert tettem\nAmit hittem\nVelem megt\u00f6rt\u00e9nt a minden\nLettem fegyelem neveltje\nSzerencse kegyeltje\nElbukni \u00edgy t\u00f6bbet \u00e9r\nMint \u00e1rny\u00e9kban \u00e9lni\nHazugan f\u00e9lni\nAz alku bolondja\nA szavakat fonja\nTem\u00e9rdek \u00e9rdek\u00e9rt\n\u00c9s ha j\u00f6n az \u00e1lom\nAludni j\u00f3\nA t\u00e1vols\u00e1g\nT\u00f6r\u00e9keny \u00fcveggoly\u00f3\nHalkul a dallam\nAlig hallhat\u00f3\nBennem is sz\u00f3l\nAz \u00f6r\u00f6k altat\u00f3"}], "artist": "\u200bk-os"}