{"artist": "Yzomandias", "songs": [{"album": null, "image": "https://images.genius.com/1c95b0010e45a92a8b99b0a2ea1cee8c.1000x1000x1.jpg", "year": null, "lyrics": "[Refr\u00e9n]\nMore co tys d\u011blal'\nKdy\u017e my za\u010dali to?\nMore co tys d\u011blal'\nKdy\u017e my za\u010dali to?\n\n[Verse 1: Logic]\nMore co tys d\u011blal'\nKdy\u017e m\u00fd za\u010dali to?\nSm\u00e1l jsi se mi\nA te\u010f poslouch\u00e1\u0161 to\nSe\u0161 jako ty kundy\nD\u0159\u00edv necht\u011bli a te\u010f te\u010dou jako m\u00e1slo\nCht\u011bly by a\u0165 d\u00e1m si, NE\nA co by bylo kdybych tady nebyl?\nKdo by v\u00e1s sral\nO kom bys psal?\n\u0158ekni mi co by jsi d\u011blal\nKdyby jsi nem\u011bl mn\u011b jako t\u00e9ma\n\u010c\u00edslo jedna\nNejsp\u00ed\u0161 ani bys nerapoval\nJsem DJ 9 let\nJsi mohl zaregistrovat\nVole j\u00e1 mam vinyly doma\nPolovinu jsem prodal\nA dal\u0161\u00edch 20 alb\nZa to abych nahr\u00e1l\nVyjebanej mixtape, Hr\u00e1\u010d Roku 2\nAle furt m\u00e1m\nM\u00e1m The Pack, 2Pac\nA m\u00e1m T.I\nA neboj se m\u00e1m z\u00e1klad\nJak Jedi Mind Tricks nebo ???\nA j\u00e1 mam ????\nA m\u00e1m boombap\nKdy\u017e jsem za\u010dal hr\u00e1t\nTak nebylo serato\nDneska DJ ka\u017ed\u00e1 druh\u00e1 p\u00ed\u010da\nNemaj\u00ed z\u00e1klad\nNev\u011bd\u00ed co je struggle\nA j\u00e1 m\u00e1m, m\u00e1am to co oni nemaj'\nRoky praxe, ale \u017e\u00e1dnou pr\u00e1ci\nJsem s\u00e1m sv\u016fj p\u00e1n\nDej prachy do m\u00fd kapsy\nS\u00e1m sv\u016fj p\u00e1n, dej mi prachy do m\u00e1 kapsy\nMore co ty hl\u00e1s\u00ed\u0161 na m\u011b\nNeregistruju t\u011b, m\u00fd boys ti v\u011bnujou sloku za m\u011b\nMore co ty hl\u00e1s\u00ed\u0161 na m\u011b\nNeregistruju t\u011b, m\u00fd boys ti v\u011bnujou d\u011blo za m\u011b\nJsou po\u0159\u00e1d za mnou\nA chod\u011bj' za mnou fans\nA berou si merch, d\u00e1v\u00e1me brko\nA oni mi vypr\u00e1v\u011bj o tom jakej \u017eivot je\n\u0158ik\u00e1m jim \u017ee jsme v\u0161ichni stejn\u00fd\n\u017d\u00e1dnej rozd\u00edl, si rovn\u00ed\n\nYZO EMPIRE, 420\n\n[Refr\u00e9n]\n\n[Outro]\nCo tys d\u011blal kdy\u017e j\u00e1 fasoval?\nCo tys d\u011blal kdy\u017e se mi sm\u00e1li\n\u017de nos\u00edm velk\u00fd hadry?\nSami to te\u010f nosej'\nCo si, kde si byl\n\u017de si tak drzej?\nNejsi a nechci to v\u011bd\u011bt\nNe vynech m\u011b\nHr\u00e1\u010d Roku 3. d\u00edl hoe, 2014", "title": "Cheese 2.0"}]}