{"songs": [{"year": null, "album": "Beavat\u00e1s", "image": "https://images.genius.com/570f70fbac3ee74bbb748bc151613002.600x598x1.jpg", "title": "Minden, ami sz\u00e9p volt", "lyrics": "Minden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nMinden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nA T\u00fbz\nMinden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nA T\u00fbz\nA v\u00e1gyt\u00f3l r\u00e9szegen \u00e9bred\u00f5 er\u00f5\nTavaszi indulat, m\u00e9lyr\u00f5l t\u00f6r el\u00f5\nBel\u00f5lem\nN\u00f5i k\u00e9z nyoma a testemen remeg\nA ny\u00e1r forr\u00f3 szav\u00e1t veled egy\u00fctt \u00e9rtem meg\nMinden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nA T\u00fbz\nMinden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nA T\u00fbz\nT\u00e1madni kezd a sz\u00e9l\nNincs t\u00f6bb h\u00edr, nincs lev\u00e9l\nAlacsony alkonyat h\u00fbti le\nMagas l\u00e1zamat\nA Nap m\u00e9g felragyog\nDe fagyot hoznak a hajnalok\nDe f\u00e9lni nem szabad, am\u00edg csak \u00e9lsz...\nA t\u00e9lre v\u00e1rni kell\n\u00d3, a t\u00e9lre v\u00e1rni kell\nHogy h\u00f3val fedjen el\n\u00c9s ne \u00e9bresszen fel\n\u00d6r\u00f6k \u00e1lmomb\u00f3l\n\u00d6r\u00f6k \u00e1lmunkb\u00f3l...\nMinden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nA T\u00fbz\n.\nMinden, ami sz\u00e9p volt\nMinden, ami r\u00e1nk v\u00e1rhat m\u00e9g\nM\u00e1r benn\u00fcnk van r\u00e9g\nA szem\u00fcnkben \u00e9g\nA T\u00fbz"}], "artist": "\u200bk-os"}