{"songs": [{"year": null, "album": "Test", "image": "https://images.genius.com/4e57a0dd931277af5b3abd0b56f9ca0a.500x500x1.jpg", "title": "D\u00fadolni halkan", "lyrics": "J\u00e9ghideg \u00e1gyban \u00e9bredek, tudod\nF\u00e9ny mossa az \u00e9jszaka r\u00e1ncait\nTudom \u00e9s \u00e9rzem, hogy merre j\u00e1rsz\nHi\u00e1ba hiszed, hogy nem vagy itt\nMost sok\u00e1ig nem l\u00e1tlak, tudod\nPedig nem vehetem le r\u00f3lad a szemem\nLeped\u00f5m markolja s\u00f3hajod:\nCsak Te mondod \u00edgy ki a nevem\nAz illatodban \u00fclve v\u00e1rok eg\u00e9sz nap\nHogy sz\u00e1dban hozd el \u00e9ltet\u00f5 vizemet\nItt vagy velem, ahogy \u00edrom ezt a sort\nAhogy szemedhez \u00e9r, \u00e9n ott vagyok Veled!\n(\u00c9n ott vagyok Veled!)\nT\u00f6bbet nem tudok\nCsak Neked d\u00fadolni halkan\nN\u00e9znek a csillagok\nBennem most is b\u00e9ke van!\n\u00c1lom-szakad\u00e9k m\u00e9lye v\u00e1r\nOnnan is visszah\u00edv egy sz\u00f3\nDalt sz\u00fcl a s\u00falyos f\u00e9lhom\u00e1ly\n\u00c9rzem, hogy s\u00edrni volna most j\u00f3\nReszket a f\u00f6ld, ha hozz\u00e1m \u00e9r\nEgy-egy b\u00e9k\u00e9s gondolat\nAmit nekem k\u00fcldesz el\nAmiben magad is benne vagy\u2026\n(Benne vagy...)\nT\u00f6bbet nem tudok\nCsak Neked d\u00fadolni halkan\nN\u00e9znek a csillagok\nBennem most is b\u00e9ke van!\nT\u00f6bbet nem tudok\nCsak Neked d\u00fadolni halkan\nN\u00e9znek a csillagok\nBennem most is b\u00e9ke van!\nT\u00f6bbet nem tudok...\nN\u00e9znek a csillagok...\nT\u00f6bbet nem tudok...\nCsak Neked d\u00fadolni halkan!"}], "artist": "\u200bk-os"}