{"songs": [{"year": null, "album": "Karcolatok", "image": "https://images.genius.com/c0591240e01126ad0f859c8672adf781.400x400x1.jpg", "title": "Hello", "lyrics": "Hello, hello\n\u00dajra itt vagyok\nVissza kellett j\u00f6nn\u00f6m hozz\u00e1d, \u00e9s lehet, hogy maradok\nTudom, tudom\nNem l\u00e1tt\u00e1l r\u00e9g\nB\u00e1rmit is mondasz, szemedben a meg\u00e9rt\u00e9s t\u00fcze \u00e9g\n\u00c9n sz\u00f3ra v\u00e1ltan\u00e1m a gondolatot\nDe f\u00e9lek, hogy nem \u00e9rdekel\nSajnos nem \u00e1llnak \u00f6ssze a mondatok\n\u00c9n nem ide j\u00f6ttem, nem ezt akartam\nRem\u00e9nyt kaptam csak az \u00fatra, \u00e9n\nAz \u00f6r\u00f6k \u00e1tutaz\u00f3\nAzt, hogy minden b\u00fbn\u00f6m megbocs\u00e1that\u00f3\nHello, hello\nNem t\u00fbntem el\nCsak egy t\u00e1voli bolyg\u00f3n j\u00e1rtam lehunyt szemekkel\nDe kiny\u00edlt lassan a szem\nMost is r\u00e1d ragyog\nK\u00f6nny reszket benne, mert\nL\u00e1tom, hogy vak vagyok\nHello, hello\n\u00c9n a r\u00e9gi vagyok\nT\u00e9ved\u00e9sb\u00f5l j\u00f6ttem a f\u00f6ldre\n\u00c9s f\u00e9lek, hogy itt ragadok\nHiszed, vagy nem\nEgyszer hazajutok\nNem l\u00e1tsz majd t\u00f6bb\u00e9\nHi\u00e1nyozni fogok"}], "artist": "\u200bk-os"}